香港小姐比你揀10號定8號？

正評 10號
負評 8號

其實你班垃圾連登仔

成班 c9 咁款, 講咁耐 港姐 都算

一張相都無 你地討論乜春呀 ?

屌你老母

10號就算撚數啦，豬肉獎都呃，佢同5號都一擔擔，都係仆街
反而8號就真係